香港人唔該爭氣咪受賄 唔好受林鄭做派糖派錢魔鬼交易

近日啲傳媒吹風話逃犯條例通過後
林鄭會考慮盡快派糖為港人「消消氣」

我屌你老母 ，你都第狠毒
用納稅人錢想蛇齋餅稯加利是賄賂我哋？

啲又蠢又貪婪嘅瘦中老肯定見$眼開

我哋輸咗間廠 掟返粒糖嚟就要要？

點窮都好，唔好為嗰一萬幾千，
連人格都唔要！

別把自己的錢送給中共對付自己

#全民換美金
#杯葛中資銀行
#轉走MPF中港投資
#買美股美債
#抽離銀行體系
#絕對合法
#團結就是力量
#WhateverItTakes

喂 班警犬都拎我地錢去買裝打我地
我地拎返政府錢要點用
你明啦

當我哋愚民咩？小恩小惠
佢派錢我照收，但照舊反送中

啲廢老會信仲好多謝佢

agger ,一萬幾千,你班犬都收買唔到啦

派幾多 我俾多個double買物資

拎政府派返黎既錢換美金